仲有半個鐘又數錢

呢排放水 食住個勢玩

真係餐餐加大

數跌咗幾多錢?

上星期最後上車機會